唔知真定假嘅英國外科口罩！

屋邨藥房賣緊呢款口罩 好多街坊都幾盒幾盒咁買
上網又唔太搵到呢款口罩嘅資料 感覺上都鬼鬼地
個盒寫明BFE PFE BFE>99.9% 好似好勁咁...就咁摸落都厚厚地 至少厚過印尼口罩嘅
價錢為$250一盒 入面有50個
唔該大家幫手睇下

Push

我屋企都有

我果盒斯里蘭卡都係250蚊50個

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

真都係假既

個盒photoshop新手都整到

咁ching出街有無用呢款口罩

薄唔薄

你check 吓個地址，你覺得個地方睇落合唔合理?

上網睇 呢隻盒入面有好多唔同款口罩 見過有波點

小畫家都應該得唉

旺角藥房都見過

又真係有呢個英國地址 不過係一間off license便利店...

啱啱搵搵下見到有黑色款...

薄過csi，厚過印尼

呵呵

如果係英國口罩
起碼都會有歐洲標準
點都會係BFE PFE